FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (193) GK Supersub邊隻好？

新人留名

推另一個

做乜加密咁趣致

同意自由獅鳥巴

mid 告 finishing > prime 杜sir, 用左5百幾場告

用過杜sir, 油雞, toty mane 最後都換走晒唯一留告, game changer

walker gk 集氣區

想咁樣轉玩巴, 但feel 到對中堅會比人中出爆

個post難搵到呢
沉到碌幾頁

Obs就解決哂啦呢兩隻應該下下自動出腳封哂

屌個server點撚樣啊 你老母臭閪ea

有無Bro 玩開snipe 卡?

d銀卡玩到上曬引.

仲興奮過賣Coins.